M記真係愈黎愈垃圾！

近年d廣告就做到好高級吊高黎賣
實際出黎個包好cheap又核突到仆街

成日諗d縮數野，依家個板雞細到仆街
我寧願板雞唔減價維持返個size

板雞減價完食過一次已經好撚絕望
加大埋3x蚊食完仲要餓
我4x-5x去正正經經食個飯唔好？

無可否認老麥正係好好食
冇食一排中晒癮

有冇人覺得板雞包短左
定係我個人錯覺

板燒雞腿包 塊雞又薄又細

咁多年嚟 個饀 無乜點變既包 好似淨係得豬柳蛋漢堡

短左薄左

宜家中資，剩係諗縮數

第一印象好經已夠

收啦，脆香雞翼加辣醬無撚敵，m記垃圾都講得出

拑錯左負皮自己，拑錯埋右

kfc個十一蚊包塊扒都厚過而家個板雞嗰塊

呢個係真 但個包麻麻地